近排有屋企裝修鑽牆既公屋巴絲入一入

鑽鑽鑽我鑽你老母
你唔撚好拎你老母副棺材黎鑽？
日撚日晨咁早你老母鬧鐘都未撚響就鑽
你老母窮住公屋就收番埋啦鑽你老母比你老豆睇咩
屌你老母

搬囉

quit 左公屋佢囉

屌 舊式私樓一撚樣
鑽你老母啊

私樓居屋任鑽 因為你地值得
你老母你班窮撚公屋鑽鑽鑽都唔知做乜撚

真 公屋狗竇有咩好裝修 嘈到仆街

手足你至少都有層樓 果幾下當係樓價拎番

屌佢老母 裝修又要錢 仲要哂錢做依d野 抵d人話識乜都好唔撚好識公屋狗

我大把錢就一定繼續鑽落去 你唔鍾意咪QUIT 囉
因為你一定每朝起身都聽到我既鑽野聲

近排wfh
朝早鑽撚完
中午就揼揼揼
四五點又鑽
我 立即 屌你老母

好撚想知佢係邊個單位 係佢訓果陣鑽 比佢感受下

就算私樓呀 人哋呢個鐘數鑽野都係合法
頂唔順咪落街行吓囉

Same here樓上條撚樣日頭鑽完，到凌晨1，2點都仲砰砰聲，開行個共振喇叭都唔夠揪

你又轉

你都可以鑽架， 一於鑽得嘈過佢

私樓幾時鑽都順氣 因為嘈極你層樓都升緊值

請一隊鑽鑽兵番黎24小時鑽有無得諗

真 公屋撚 好鐘意 自己裝修
成日左鑽右鑽
揼野

唔知裝比邊個睇

骨子裏都係窮撚

公屋撚 搵裝修公司 又嫌唔係自己屋
想大執 又要過房署

變到好多窮撚 成日諗住自己攪
日整夜整

屌佢老未班裝修撚唔敢入黎面對

識自己裝修 又得罪你
利伸 非公屋

我鳩知你幾點醒啊
知道我分多幾把鑽做tim啊

死公屋撚

我屌你老母又鑽 鑽撚夠未呀你老母
我真係逐個單位上去搵你屌你老母臭西